想出部歐洲SUV

睇到Q3 audi 0蚊首期出車 有點心動

款尾

0蚊首期 即係點其實 ？

咪全數上會囉
羊毛出自羊身上，你個借貸額大咗，每個月供多啲又俾多啲息

咁我比住一半先 😢供死人咩

之後比高interest rate?

應該係啦

歐洲SUV,好多選擇

仲睇緊 但Q3個外觀係幾型仔

三年就開始熔？

講真, 一係全數上會, 一係就FULL PAY. 出一半成件事好無謂.

唔該師兄指點

真

比1/3首期點睇？

想問通常 上會話 要準備定咩文件?

咁你不如將供款年期縮短黎得更簡單, 不過呢D野好個人自己同車行DEAL人人情況唔同無話點睇, 自己就選擇FULL PAY, 原因純粹係唔想份牌簿擺係銀行度.

0蚊出車個下駁唔到 Audi轉左代理 係咁清尾款車

屌你唔撚駛還？你有正當職業要借錢問財仔銀行借都得啦

出新車息口里幾二里, 上會隨時搭多幾盒月餅油卷, 絕對唔洗搵財仔

Q3 Sportback 依家賣緊幾錢 ?

睇過曬Q3 Q8 Land Rover discovery
都係出咗discovery , 個人都係鐘意果個brand 多啲